歐洲時事（拜區） 皇家馬德里對拜仁慕尼黑

撐拜仁

十卜沙比

希望拜仁教訓下光頭佬

買乜輸乜, 買主開客, 買大開細

有冇心水

若你今晚見到安察洛堤

輸到飲廁所水

比水我

希望北非佬唔好搞事炸馬德里

allin左蝗馬

Fuck u

恭喜拜仁出線先

垃圾假膠

做咩